獵頭真係一樣好廢好柒既職業

起jobsdb 搵d 工，不停cold call 就係做咗野